{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020483",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "프로젝트서울 서울대입구점"
    },
    "text": "毎日作るおいしいプレミアム手作りドーナツのおいしいお店です。 様々なフォトゾーンがあるデートカフェとして有名です。 営業時間は日曜日から土曜日まですべて12:00から22:30までです。 本店はソウル大入口駅1番出口から歩いて3分の距離です。 メニューは、さまざまな種類のドーナツやコーヒー、ティーなど、さまざまな飲み物があります。 ドーナツの価格はクリームブリュレドーナツが3700ウォン、生クリームドーナツが4200ウォン、チョコドーナツが3700ウォンなどで多様に構成されています。 ドリンクの値段は、アメリカーノが5,000ウォン、ラテが5,500ウォン、バニララテが6,000ウォン、カフェモカが6,000ウォンなどと様々です。 ダーティシナモンロール、ニンジンケーキなどのデザートもおいしいです。 抹茶チョコドーナツ、ロータスドーナツ、黒ごまチョコドーナツなどの独特の味も人気があります。 手頃な価格と素晴らしい味で多くの人に愛されているグルメ店です。 そのため、多くの人が毎日ここを探しに来ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "店内は広々としており、たくさんの席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は日曜日から土曜日まですべて12:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "本店はソウル大入口駅1番出口から歩いて3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューは何がありますか？",
            "answer": "ドーナツの種類やコーヒー、ティーなど、さまざまな飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "ドーナツの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "クリームブリュレドーナツが3700ウォン、生クリームドーナツが4200ウォン、チョコドーナツが3700ウォンなど、多様に構成されています。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "アメリカーノが5,000ウォン、ラテが5,500ウォン、バニララテが6,000ウォン、カフェモカが6,000ウォンなどと様々です。"
        },
        {
            "question": "他におすすめのデザートはありますか？",
            "answer": "ダーティシナモンロールやニンジンケーキなどもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的なドーナツの味はありますか？",
            "answer": "抹茶チョコドーナツやロータスドーナツ、黒ごまチョコドーナツなどの独特の味も人気があります。"
        },
        {
            "question": "このお店は手頃な価格ですか？",
            "answer": "はい、手頃な価格で提供されており、多くの人に愛されています。"
        },
        {
            "question": "どんな人がこのお店をよく訪れますか？",
            "answer": "多くの人が毎日ここを探しに来るデートカフェとして有名なお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 421
    }
}